有冇絲打有整負離子

我最近整左負離子同剪短左 大概去到下巴咁長
整完都有兩日冇洗頭
但有時訓醒後面啲頭髮同側邊有啲會翹/彎左
要自己再夾 係唔係正常 定係我整衰左？

只要係肩以上又唔係男仔頭髮咁短 起身都好易變八爪魚

夠厚就唔會嘅
我頭髮薄就勁易成個章魚咁
樓豬仲要負離子
朝朝都早起攞哂啲時間去夾好佢

所以有時候長頭髮仲無咁麻煩

之前我剪過次肩上都冇翹個啲
所以以為係負離子衰左
原來係因為太薄